有無人真心覺得老細好？

細公司，有人情味，有種親和嘅感覺，無咩點鬧人，人工又唔錯